有帶狗出街既入一入黎

我屌你老母你隻狗周街柯完尿你地求撚其攞支水射兩射當乾淨？知唔知整到條街勁撚臭。扮有公德心